義教鋼琴，限中學生

我女，讀full time master, 星期5/ 6/ 日可以空出時間教有心學琴既人。

地點 北角某琴室 $60/hr （你搵到更平既琴室既話可以轉地方，但限北角）

唔收學費，但book琴室錢自付，傾好咩時間學時，請幫手book琴房。

理想係兩星期一堂，每堂1個鐘，會教basic野，可教歌，目標係對方學完3-4堂後可自學/ 睇譜識彈。

有興趣可Email 我，dordormusic@gmail.com, 留低你既稱呼，男定女，年齡，想學咩，同埋電話，我會whatsapp你。

中學生冇ac
姐姐你可唔可以借條粉紅色胖次嚟
畀返炮房錢你ok?

利申 pink lin 肥佬
應該啱你口味

唔係中學生
有冇優惠學琴

樓主咁好心既係咩驅使你咁做

小學生ok?

一直想係適當既時間去山區教細路鋼琴
因為去過發現佢地好鍾意音樂但冇機會接觸鋼琴
所以 我自己都想儲下教人經驗既

初小不了，高小可以考慮

收皮啦 樓主有心幫人都要黎煩？

精蟲上腦就叫雞啦
咪撚搞鳩人地

成人，認真想學

唔好意思，收到廿尾巴打email. 今次我唔考慮教大人，所以唔會回email.
開post亦唔想收錢教人。
其實我之前係度招過一次學生，教過幾個大人但香港既上班族真係太忙，好難約時間，唔想每個學生既schedule拖咁耐。

所以 學生先Email我啦，謝謝。

我大人
又失業
ok?

asso yr2 得唔得？

靚女？

可以報定驚

北角對我黎講太遠了 幫推下算

讚緊大學既學生 得嗎？

升year2得唔得 真心想學

升year 2 都係真心想學 以前細細個學過下，依家乜都唔記得晒，但想學返，可唔可以教下我